唔訓既你 依家做緊咩野?

聖誕快樂

睇緊lin登

Lm

Fuck u

原來條女都玩LOL

Rich

佢話同佢呀妹都有玩

等緊人覆我

交換咗contact ?

🖕

同女打緊lol
有聊聊who want to join

辣殺驚 不了

carry me

thats me

出嚟食宵夜

返左屋企

唔好返嚟

屋企>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hall

岩岩返到屋企

有街出

你無咩

食宵夜

甲鳩有無日本妹同你講聖誕快樂

Me2

正過你好多

好悶ar

巴尼陣亡紀念日

NO LA

你正唔正

翻到屋企無耐 準備瞓教

又係點歌送比大家既時候

啊

你係日本？

yes

Hi all

做咩咁嘅樣

Ohh

檢舉

上連登

男人唔可以窮

On9wai屌你

你大把錢啦

我agger

你都係

大力啲就岩

可能攝太歲就係咁解呀～

？

唱歌

想瞓

訓

me2

Merry Christmas

經過今晚 呢個世界一定少左好多處女

Yes

不要再說了......

處男仲係咁多

lonely christmas

唔叫外賣？

你又破左幾多條女

Sick

屌到啲女病

聽緊d sad歌

聽緊誘惑的街

去完church

一個人食緊m記

橙

Hello

Why

心照

你都係catholic

聖誕快樂咁多位

Anglican

好攰

早啲訓

細佬

聽朝又要早起wtf

早上好

返緊歸

一齊返？

聖誕快樂
咩名黎

唔知改咩名好
幾時出黎play

搞緊咩

幾點開波

在家中呆坐

10:00
樓豬聽日有咩做

杯子 祝出入平安

聽日有咩做

聖誕節崇拜

今日畀咗張聖誕卡個女仔 好開心
聽日又見到佢

陣間七點去食野

諗緊點要有聖誕節同平安夜

嗨

點解

歌手嚟
又多個偶像

耶和華誕生

Hi

好holy

邊個

下次話你知

mark仔做咩咁悶

又買左game

好

冇地方好去

邊隻

聽晚整吉野家個芝士竹輪煲 一家人過聖誕

肥牛呀

咩

HOI3
Mini Metro

要聽住我首bino king打

以為係EU4

唔識

HOI3見佢連所有DLC都勁平 買左
Mini metro想試好耐

Mini metro好似有電話版

訓醒 好熱

返到屋企，痾緊屎，餐放題真係好撚難食

我想問邊度最多free hug

放題都難食 好慘啊巴打你
邊間

訓醒lu~

就快唔打得邊爐了
好怕有痛風

唔會呀話

何謂痛風？
簡明資料：為大眾準備的簡單易懂的讀物系列

痛風是疼痛最為劇烈的一種關節炎。其病因是體內累積了過多的尿酸。尿酸累積可 導致：

尖銳的尿酸結晶沉積在關節內，常常是在大腳趾的關節內
沉積的尿酸（被稱為痛風石）看起來像是皮下的包塊
腎臟內的尿酸結晶形成腎結石。
許多人痛風第一次發作是在大腳趾。痛風發作時患者常常會從睡夢中被痛醒。大腳趾 非常酸痛、發紅、發熱和腫脹。

痛風可導致：

疼痛
腫脹
發紅
發熱
關節僵直。
除了大腳趾，痛風還可累及：

腳背
腳踝
足跟
膝蓋
腕部
手指
肘部。

依家先醒起未發佈自己最新嘅作品
Bino King

千祈唔好叫我唱live 一定唔夠氣

中醫勸我戒
好多我鍾意食既野麵好高嘌呤

打麻雀輸左300幾 唔想做人了

聽日先聽

辣殺

身體健康要緊 養好身子再食

包人自摸再輸到仆街

利清同邊個女仔訓緊

Tst ?

利撚打唔打台灣牌 刺激好多

自己訓到閪迷

上緊床

不了 戒賭

我琴日都輸300幾 打四圈一舖都冇食過

死毒撚

手機版無christmas icon

好凍

上次打台灣牌出左舖70幾番

戒一日

咁又渣左d
我都叫有食有自摸 但係咁輸大牌

抱抱

下年重出江湖

上床

攬住你家姐訓到現加

試過自摸完清一色再拉多一鋪
全日靠呢鋪贏少少咁走

都係好凍
明天又要早起

2016就完

十一點訓左啦佢

上咗

期望每個mk仔都能做爸爸

好似d 呃鳩人d 仆街 次次話十一點訓

ys 新一年贏大錢

同邊個

Xxy

Mark子忠實fan屎

Mk仔唔負責任的

岩岩放工 等沖涼

Sorry wrong post

Btw 聖誕節快樂

真係十一點訓

只是苦了媽媽及寶寶

利撚

聖誕快樂 yuri

出統啦你

明明同我出左去 你睇真d 沈頭黎

返大陸落仔

驚叔

Mk仔再害下一個

我最多比人拉過百幾蚊 打台牌未試過贏錢

利迷子 聖誕節快樂

好撚心頭 贏緊180 包一包倒輸 再出多幾鋪

有人同我講了

多謝多謝

你自爆有街出

終於有人叫你睇醫生

無出

yes末期了

MERRY XMAS HOHOHOHOHO

Mk妹未來伴侶卻懵然不知

今晚食左2包營多，算唔算一個合格既毒撚

咩仔 merry christmas

聖誕老布

我伙記個仔可以一次食五包 心諗佢都黐撚線

食一箱就話你叻

一次過同大家講性誕快落

落仔

多你三四次咁多 都係就黎埋數果時突然食鋪幾十番
俾人拉百幾 橙
即刻餓狗搶屎早叮搏自摸
我會執著到一定要食返拉我果個

眼訓但訓唔著

三個先叫開始飽

5包
食3包都飽到仆街

呀媽

back

聖誕末日

John

亂倫

HI

我依家見到一樣好大碟又好單一嘅嘢 食多兩啖就唔想食

膠叔

湊仔

Bye

hiiii

細食左好多

咁快生咗

唔驚

why

LM睇遲到

hello
sleepy

營多冇湯 好快食完

瞓啦你

55

係精神既

66

LOOP 左成晚

我肚腩大左

... 唔會囉

轉個頭

No why

去飲蝕到仆街
食咗三件乳豬
幾舊西蘭花
之後食咗半件蟹鉗就飽
想當年可以叫埋隔離枱拎啲嘢過嚟唔好嘥

小圈子可恥

試下變湯麵

早起仲唔瞓

一月中做返廢青即刻溫書同減磅

「我無得過聖誕節真係無癮
我啲friend通通去玩 掉低我
我無得唱聖誕歌同埋佈置聖誕樹
究竟係個天玩我定係我嘅錯？
我屋企唔相信耶穌曾經係出過世
我好慘 我好很慘 無聖誕節

我冇得過聖誕節真係冇癮
聖誕老人年年都唔理我
每次得我一個人兼夾羨慕人開心
究竟係我投錯胎定係改壞名？
我好想有個人可以解釋俾我聽
我好慘 我好很慘
我會結婚 但唔生仔
無聖..誕..節..」

加油

成日輸錢嘅你

未返到家

恥辱

媽咪麵沖滾水

年尾有咩搞

小妹你講who

去飲邊有可能食得飽

Agger

我都唔想 廢青仲要係咁輸

Mk

食埋人地個份

講緊你講果個小圈子

最近食多左

碎上

睇緊連登
Btw 聖誕快樂

屌 上次蝕到仆街

唔賭咪贏囉
On9

聽日開XMAS PARTY
又可以嘔係人屋企

食晒全場

你都ON9 有賭未為輸
贏輸小事

me2 chur whole day

包粉沖水飲

舊海誠 聖誕快樂

直頭用鼻索

不了

早連生貴子 10月做爸爸

報驚了....

利清 聖誕快樂

杯清 聖誕快樂

報驚

韓妹 玩幾多日

ching ho ball

有次去飲真係
返到屋企樓下買宵夜食
未試過咁

咁你咪輸幾百就係度嘈生哂
你就on99

去飲會飽架咩

聖誕快樂 聽晚落大雨 大家小心

唔撚講得既 你病唔好撚講呀
你就ON閪9 既

會

我最多食過40幾番咋
就係想拉返佢轉頭所以唔落馬
點知又比佢拉多幾舖 之後仲比第二個食

下星期凍兩日

你就有病 on9

你就輸錢 ON9

煮過媽咪麵 好撚難食

人生若只如 巴打 聖誕快樂

得你輸錢 on9

啊叔聖誕快樂

我食十三么

攞熱水焗就得
煮會太淋

好似要浸
試過煮有陣燶味

北漏洞拉？

咁有心呀你 開POST 送聖誕卡

笑

去church都話mk

#%**+

不安 討論食媽咪面ON9乎?

越南

我今日都去咗

笑乜撚

唔係我嚟 我個frd 佢仲on99未寫哂

同道中人

討論你

不安 耶撚

Fuck you

你朋友

笑你老

俾人拉咁多 11,2番我都照狗衝
通常一早叫糊聽牌都好易搏到自摸/食返轉頭

嘻

不是我

屌你老母 繼續吹
小弟

Ok

布布快啲學打台牌

屌你

好反感喔

真係唔係我 我亂入佢acc啫

會有BB 架

everyone go to church

無耶撚你地班撚樣邊有聖誕節假放

冇好感

點樣亂入

你食屎

仲有復活節呀

有無巴打依加打lol

好想瘋狂食紫米露

有佢acc咪亂入到

亂入人ac? 不誠實使用電腦
報驚

辣殺驚

問得好
仲有人玩LOL 架

佛誕放返咁多日

你想唔想食

有咩

佢比嘅

一D 都唔想

玩LOL既都係on9

想食咩

比埋OK 想多個分身 9UP

That's you

渣ga 比樓豬話廢

要加小丸子

如果聖誕無撚得放假既話

bbq

You..

頭先食咗

fd 訂左ikea 100粒丸

我無喎
要返工

打邊爐

你自己問佢
Between 你咪都係無人約

佢等我carry

上次b完

上次打完

唔撚係呀嘛

依個好笑

小丸子同肉丸係兩樣野

LOL有乜咁好玩

此話不能咁說 打完麻雀食完飯 返屋企訓覺

下... 係架咩

無咗馬肉之後就好撚難食

想食羊腩煲

得返6個鐘sleep

留意到你呢排想積極轉左joker kaka

上年食咗

冇 樓豬on9

Sleep la 7head

咁大個仔一次ikea 無食過 無吹水

好正

做乜講出嚟

LM

D人話3個月上30lv最on99

反彈 閘住 無回頭

其實我覺得無特別

Me7個鐘

ikea得肉丸好食

唔係真係咁好食

岩岩有fd 問我無街出咩 感動到喊左

訓唔著

ok 聽日食50粒先

呀 蔬菜薯餅都好食

睇相好似唔差

唔洗問都知啦

未沖涼

me 200

我都覺

懷疑佢想約小妹
利申女黎既
怕醜

一定得

...... 02sleep

都話未食過

佢隻熱狗醬都唔錯 可惜無得賣

有次買撚咗個ikea嘅藍莓芝士蛋糕
一打開勁大陣雪氣味
我食都無食就dom咗

人唔笑

訓到岩岩起身
屌原來仲未到聽日

出pool

仲未30lv

10日都上到30lv啦 係咁贏開雙經

no la

但應該唔關lol事

Now 0232

瞓唔著想搵人打下機姐

啱呀 同你一樣

想恥笑你咋柒頭

出你老母 出pool 呢個次 真係好on9

我俾我acc你玩仲好啦
仲有好多乜春幣

Yes所以你冇得出

笑乜撚呀 你咪無街出 他朝君體也相同呀 毒撚
你個fd 男人老狗識整圍巾

試食嗰時唔錯
但買返屋企就煎到燶晒同散晒

csgo 有d 興趣

不安

未食過IKEA

無撚驚過

呢個好食 但漏到pk

啱啱出完番屋企
有咩問題

我玩槍game好渣

我未食過

出嚟隻揪啦

Ho ball Ching

做乜鳩起佢底

青衣海旁好多人 望左眼 放棄左繼續行諗頭
無問題 問下ja

神犬拉西？

咁岩見到個post

想唱k

係

lol 玩到悶 呢到有位會員 咩咩咪呀 打電腦 你可以搵佢

自己一個行海旁咁慘
去荃灣搵班巴打

雀仔起身了

結論：ikea得肉丸同濕鳩薯餅好食

唱k 神器

好熟

淫k $100/6個鐘
包摸屎忽

好耐無去過啦 因為唱歌好難聽

抖左兩日有排沖

淨係試過堂食

摸心口 ok?

你on9 緊係同fd 啦
懞撚左呀

扯咗

沖咩

決意一個人去唱k

嘈親人

隻地鐵game好正

你貼返比沙兄?

想唱K

摸腰 ok?

我係台服第一高手

咪撚咁要面啦 自己一個咪自己一個

你搵到心口 我倒貼$100又點話

我去隔離房睇你

我要做咩咩咪霸

樹上的鳥兒

想跟你哋去唱k

有合照 但不post 了

笑到噴水

八蚊雞 今日見到

唔係凹就得

我放低$3200
你出年先行出個k房oj

起身屌閪啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好 依加玩啊sir話 唔做死 最慢死 多餘動作死

好懷念

佢免費

仆街大大聲笑撚左出黎

dllmlm

Post

太毒 接受唔到

死做爛做似隻雞

朋友試過 仲要po埋ig 笑到我

Go

9527

LM笑你

on9
你自爆唔好? 男人老狗驚閪呀

瘋狂摸

我都覺得悶 但係唔捨得

可以試下一個人睇戲先

起身屌利撚啦!！

3萬蚊呀 條女係雞呀

多謝大家欣賞我ig直播

粥of the year

Cut鳩樓豬啲歌

WHY 屌我 好撚慘啦我

唔係睇你 係睇隻喵

成日
無咩特別

屌佢老母
試過平日晏晝去 問有無得唱k
佢話有問我幾多位
我講完1位佢同我講無位唱
佢老味

唔驚就po啦 我驚

無留意 ^^

唔知你做乜

樓豬光速沖涼先係

UP WT 7 呀
手足口病呀 隻手閪下閪下

電話?

橙
夠疆自己唱k

求ig

威子31得閒 ？

喵喵依家係我張床

我想試

Cut Fiona only

係 差啲買咗

屌 又唔係長洲租屋
一個人生意都唔做

你唔識欣賞

帥

玩左幾耐

拜

巴打們聽晚有咩地方好介紹

pm meeeeee 隔離登

我2017目標 一人k

屋企

梳

4年啫

攬女食和牛

For what?

我同你去
隔離房

女

咪係囉佢老味
我一個人去新星打邊爐都肯serve我吖
不過收兩個人錢咋嘛
我無錢畀咩家陣 屌爆佢老母個閪

芒仔佢好撚多fd

s1 玩到 前年無玩

問樓主

橙 你無女

知你少fd 啦 毒撚

。。

jerjer 聲呀 屌你

佢攬和牛

關你鬼事
矮撚

本來無玩幾個星期 係YouTube 唔小心見到啲片又會無啦啦手痕

聽日去唱k

原隻攬

我一定堅持唔到四年

矮撚

（笑）

唔好玩既 悶!

我係和牛

Hey Merry Christmas 係呀 我又毒住過

笑死

聽日在家
靚女請pm me

崩口人忌。。。。呀

30lv先算啦

我係佢

Join

想中傷我 有撚用咩 你係矮撚加毒撚加柒頭皮 vvn

毒撚得罪你咩而家

Grape

A0

攬和牛 煎女

忌乜9

...
唔講了

My name na

笑到仆街

呢四隻字點解

同條女講數 一個唔開心既晚上

想同我架86 鬥

唔準

一定好好玩

三合會？

ching 聽日唔係都係攬女 加和牛咩

我唔想你傷心

崩口碗

join

講笑

隔壁房都cut到你啲Fiona

唔明

我都係

google

好想聽人 數我d 缺點
快!!!

矮

懶

唔好爭啦 想食咪叫多籠囉

直接叫職員啪大掣

普通身高啦 夠用啦
next plz

有車有樓有錢
係無女

收到wind樓豬今晚同女食放題

唔使數 有一樣好致命

柒

Me is

十卜十卜

芒草pmed

聽晚呢

屌 女朋友呀 鬧交 都唔知係咪鬧交 總知好唔開心 又想分手但大家好唔捨得

有啲天生的。。。

偽毒

太靚仔

太有自信

唔覺
又唔係好矮

靚仔過好多人 知足了

要咁高做乜 要錢好過啦

我都有樓
紙紮嘅

你天生柒唔講

矮見肥窮毒醜柒臭悶鈍 揮手

型棍子

有人要就ok啦

講清楚啲嘛

大印銀紙

揮手

肥only

點唔捨得法先

高 grape

駁唔到

高瘦富純靚型香正醒

Easy 頭髮

芒仔

白富美

末日

我高富帥

眼瞓 試下個發溫眼罩先

all boys

叫我

老屈

聽講腸叔頭髮高20cm

1

好銀眼

酸

結婚啦

推得太快了

係咪蒸氣個個

when cyc

偽娘

而家30啦

All girls

你頭髮拉直都可以向上gel欖

酸乜野 我酸你不如去酸孽瘤

2

䁔暖地拎黎打飛機一定好正

閘住

大大話話都拍左4年幾 我唔知點先可以對佢好d 我覺得我唔值得佢鐘意

燒腸仔

禾剪咗髮

1001

法蘭西神犬

我都想剪

群p 緊啦

可以用錢堆砌

死開啦

我都群p緊

聞緊啲好香嘅嘢

排隊啦 下世啦

幫你

咩？

香水有毒

話我啦 話醒我呢個仆街

我諗緊留唔留到旅行完先剪

你身上有她的香水味

過到去剪

立晒情侶flag咁

同個矮撚結婚我寧願死

留

法國我剪開嗰間 啲stylist手勢幾靚

oj

不了 要保暖

是我鼻子犯的罪

會俾人打的

佢大隻

禾呢

sor

好香

對唔住

但

想我比咩反應你

oj when

整下容再講 醜女

你即刻扯 扯呀

出年先

幾時拉直

邊度大隻

我個鼻肯定犯咗十世罪

被迫害妄想症

你地講嘅矮 啫係幾高

扯唔落

佢靚女 佢眼大 高

你都識講一齊咗4年啦 時間話長唔長話短唔短 如果你覺得你係唔值佢鍾意既 你地根本就唔會一齊到咁耐 所以唔好諗咁多傻野啦
所以呢 竟然你咁愛佢 想對佢好啲就快啲氹返人啦

。。。。。。。。我估到了

200

真係笑死我 大大笑撚咗

咁高呢

睇醫生

屎忽

出年我搵第二個

哦
人唔笑 狗都吠啦

都無 睇乜

同我差唔多高

姐係咩跛

快啲睇泌尿科

咁31號

我都有得整容 你呢 矮撚

膊胸腹背二三頭

咁你都矮

深蹲得多 真係會

你講緊邊個？

她本人

橙 講中左

矮邊有用架 下樣啦

屌你啦

Dllm

嘩屌 三點

睇av 扯得起 無問題

至到11:59

繼續

好似唔得閑

派了膠

好想試下比人屌

我係好醜㗎 但關你撚事

幻覺嚟

不安了

十卜

放假真好

佢講第一下已經估到

吹水都唔好吹咁大

利撚真係有啲似拍GV啲人

橙 先撩者賤 比你繼續講又唔繼續

放到悶

我都唔得 約左女

無人睇

屌你老母呀 我貨真價實屌開女

似攻定受

交換啦
不過我廢青就完全冇收入

冇吹

受

應該唔會係攻掛

我約咗mark jai

可惜海綿體太細

CHING 講緊自己

廢事hurt到你

利撚似 俾人抱起嚟屌嗰啲

利清不是處男

上次睇ching 要拎放大鏡

終於認

好似你受傷多d
我都幾有自信 唔怕你中傷

你睇過？

我係一個仆街黎 佢成日話我冇為佢改變 就算改完好快都會還原番 我覺得好似浪費緊佢d時間 佢值得搵個個更鐘意佢既人 但果個唔應該係我

聽日去市中心會唔會太on9

其實點樣打茄輪

真係 可能身高真係其中一個問題

笑撚左

你果個人人都睇到 因為生喺額頭

算啦 next la
你俾人抱唔起

我都𥘅收入

度度都多人啦
是但啦

滾動+可恥

做人太謙就虛偽啦 認左佢啦

聽日上黎幫我執屋

咩事

西貢唔好咩

細細粒容易食

我睇緊動漫

唔會

你俾人抱得起慘啲

我受傷做乜 你又未見過我 怕咩你講

驚多人到返唔到屋企

五百蚊一個鐘

窮咗半年

下句啦 肥仔
又唔係矮到真係好矮 (笑)
搵其他位入好d

梳 利撚
禾講錯嘢

冇 打錯

樓豬想食？

可以驗青

邊套

一個真正愛你既人係會為你而改變
點解偏偏要你去迎合佢 佢會唔會太自私？

我肥 但我有...

u sure

真毒

冥幣

有女朋友

有女呀

唔撚想知

no thx

Miss

冥通銀行大股東

但都係冇街出

最少都億億聲啦師傅

佢其實為我改變左好多 而我就真係唔係好多

講咩

You

我無女但有街出

13年

Fk

你究竟係男定女

Me too Ching good ball

有冇搵工

這些機會

人妖

dllm

why 咁問

好肚餓

未係青衣見過人妖

想買樓求指點

食自己

你係邊撚個呀

喵

same

5月已經簽咗full time約
9月先返 到而家

做乜叫人捽碟

食屎

我已經食左串燒

用番自己acc啫

求包養

想食紫米露

林伯特小妹

唔玩

唔想食你

好撚gay

185 點挽呀

同fd玩緊

又食

地府大街164號 個呀伯啱啱投咗胎

資格都無

九月係17年9月

想食芒果

海底ok

ok

係咪好妒忌 見到185嘅女仔就係我

人死左會點

想食羊肉串

今年牙

王一梅咩 咁撚高
真係好小見女仔185

食屎要有資格？當然 我無資格食屎

不用 我會努力賣身

我想認識你

狗衝堅過嚟 等埋我

返大陸食先抵

唔想便宜左佢

我都想食！！去長洲要食

我都183

高過我嘅女仔好正

冇回鄉證

痴線 機場特警都細粒過你

咁大個人都冇，辣殺

太子都有

16呀

VISA

(笑)

你係咪淨係識王一梅
講下你又信 傻鳩

邊間

幾撚好笑

Ching ho ball

青衣咁耐未見過有女 真係185 非吹水

一口價50000000000000萬

今日見到啲警察 仲矮過我

大隻過消防ok

女警？

好撚出奇呀 你米5都做到啦

身高唔影響體能

咁又真係好多警察矮過我

玩菊花？

男 仲有唔止一個 好似有3個

我183

咁你都好高下喎